最近做緊跟車，做到好灰⋯⋯⋯

咬 又易整傷

人工又唔高

最慘就係自己都睇唔起自己

幾錢？

下世努力d

無計，讀書係重要，但你唔讀

600一日

唔算太忙

咁不如考個中工做三行

拿拿臨考個車牌做司機好過啦
唔使落車搬
就算要做埋跟車個份人工都高一大截

跟車咁低人工？ 依家出面跟車好高人工喎(不過真係做到仆街)
考返個大車牌，做司機接單送好搵好多

C兄有冇咩鐘意的野想做？姐係你平時唔洗番工會做的興趣。如果未有可以咩都玩下先(最好唔洗錢，只要時間的)，當揾到再向果方面發展。

謝謝各位回覆

其實個人冇乜興趣 行屍走肉咁

仲有，睇唔起自己只係代表你有動力求變。人生流流長，唔識的google就教到你，你大把時間去學自己想學的野，用來去行自己想行的人生。

我識幾個有錢佬，同以前公司其他部門的老細，佢地大把人花左大部份候生的時間去同其他人玩比較遊戲，要住呢層樓，渣果部車，渣果條囡，而浪費左大部份的人生去追逐個社會認為自己應該有的野，而唔係自己想要的野，搞到要日日同人哂命有d咩，但個人又唔開心到個個都睇得出。

所以，我唔建議做人做到吓吓聽到其他人有呢樣有果樣而盲目咁覺得人地的人生先係正確同完美，因為好多時只係其他人做左好多行為想你咁唸，而另到佢地可以自我感覺良好。
我都唔認為做人要吓吓聽到人地的批評而灰心，如果一個人只呢d觀感，好容易冇哂行動力去改變自己。
人工唔高，易整傷，又點? 最重要係你識點樣去唔理其他人的負能量，勇敢行到自己想行的路。只要你知道你想向咩方向行，如何去行，自自然然可以挨到每一關。

師兄睇得好透

咩學歷先？

ive仔 做左兩個月物管

哩段經歷只係你人生一段好短嘅日子
越早發現冇興趣反而係件好事，可以及早計劃你嘅人生

e d 天氣做野 特別令人反思 細時真係唔好唔讀書

我11月尾開始做16噸跟車，半年有多，準備轉5噸半司機順便操下車，下年考中型，跟著做中港司機

轉做司機其實都係一條出路 人工唔差

冬天你唔會咁諗

Ive仔嘅命運

最慘就係自己都睇唔起自己
你連自己都睇唔起自己點得得

ching幾歲
考個車牌自己做大佬

咁我寧願做跟車

唔好做咁耐啦，有時見D廿歲出頭做跟車，辛苦完出糧賭錢叫雞又無曬，真係唔知佢地生存落去為乜

兩份工都係消磨年青人意志

運輸起碼社會係有需要丫

物管

反正無錢途
做保安好過
坐係度吹下風扇
同D廢老吹水

講真有勞力，去做拖車佬學識左，籌錢買部自己搞，分分鐘撈起

渣中港啦 有朋友做 50k 一個月到 係悶咗d

都係收工賭錢叫雞不過搵多D都好

我frd都係飲下酒 又冇賭同叫雞 算毒

咁應該好撚多錢剩，儲埋搵野搞下

不過多勞多得 40到70k 平均 真係睇自己 零晨就出去拎車

做警察囉

人生仲有好長時間，
呢到只係你一個人生嘅起步點，
而家工作唔係太忙咪打算下計劃下你嘅將來。
反而做一份你唔鐘意嘅工可以激發到你找自己所嚮住嘅生活。

我留個TG係到吧！
想傾計可以搵我：

我做pt私補一日都揾得多過你

進修自己 加油 唔好聽慕容公子呢啲撚樣話讀書無用

講得岩 想識你

有冇咩興趣，向個方面發展
我都係pt跟車，呢到只係一個中轉站

600

ching共勉之

你冇牌做跟車嘅
不如做保安好過 正常後生做一兩年升ic都有你而家個價
做大公司起碼生活有保障

City仔有咩本錢串人？

如果想搵錢學野
一係跟師傅學裝修
都好過跟車
0技術出賣勞力
保安呀頭都起碼有小小小小知識野
跟車係冇

自己又冇料
但又接受唔到自己冇料
好快就會諗埋一邊

我都一樣.....
放工沒有興趣....學歷又無..學手藝的心又無...
只係做倉無技術嘅工...

跟開咩車

重型就送中型

3年可以學重型？

出去撐送中仲好賺

一樣資格

有無介紹

600算高啦
高過吉野家啦 想點

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

考車牌 供架貨V 自己搵自己食

做真正的自己是最難的

我自己做飲食做到好頹既都諗住考番個van貨，7月筆試，試下d新野睇下人生會唔會無咁悶。

識唔識游水？做救生員

細個吾讀書大個做運輸

巴打做咩唔讀書

咁我寧願你做跟車 / 操好體能考消防

利申: 做左2年物管 個人灰到爆 日日接投訴電話D精神壓力唔係講笑

去做警察

唔好做物管
咪聽佢地鳩up

周潤發以前都係洗車 ，唔緊要！
試下穩朋友吹下水
穩下其他出路

認真, 睇下自己有冇心重新讀番書
我個陣都係做左好幾年地盤
然後個心態同你一樣
最尾都係一口氣, 咬咬牙係毅進開始讀番上U
最緊要搵到自己想做既野同埋肯自律努力加油
假如家下跟車真係唔係自己想做既, 就立即搵樣野搞
如果真係滿足於咁樣既生活, 就唔好理人地點睇
問清楚自己 滿唔滿足家下既生活

你估個個都適合讀書咩

考警察啦

考完但去邊度apply好
多數都請有經驗嘅司機

請緊man 可以一試

你就想 渣車都係萬5

跟我搵食啦

想問1，2牌就甩P點樣做司機 想1試下

考返車牌做DC9啦

轉公司啦 巴打
渣van都唔只萬5啦 比人食咁深水

06290630有政府維穩show

到時會有唔同歌手 張敬軒 DJ SODA 算係半個電音節

留意右上角 有冇人去舉下牌？

期間有無揸過?車？

唉 你叫我呢d地盤佬點搞
Btw 好撚勵志

地盤又點？ 無人睇你唔起 如果連自己都睇自己唔起嘅 咁無辦法 其他人都唔會睇得起你

做緊跟車+1
成日送貨果陣真係感覺到身邊班人好似睇唔起你咁
唔係為份糧要養自己真係唔想做

係香港生活真係好辛苦, 正正經經打份工都要被人白鴿眼

HD雖然唔係高學歷 但未至於做跟車掛..

好過做警犬

其實快啲考番個牌揸中型好過啦，我依家揸緊鈎斗都搵3-4萬一個月，以前做運輸頂盡兩皮野一個月

搬乜呀ching

算高人工 我做外賣仔仲少

無讀書就做三行，反正都係辛苦
三行搵多d

我見中型一般都2萬頭，有時加埋OT多2-3千

唔好理人地點睇你 每份工都有佢既用處
無運輸送貨 啲人就自己入機場拎貨
加油 唔好灰心.做好自己就得
利申：由跟車到考完車牌就即刻揸5噸半
巴打夠歲數就拿拿聲考返個車牌
依家普遍5噸半都有萬8蚊 自僱有2萬4

冇。11月先甩P

。。 做咩唔揸 咁你無揸過 甩咗p 同無甩有咩唔同？

日日有人搵你補習？就算有，搵咁少串咩鳩野，唔係以為自己好勁呀麻？

個D中港車 中型貨車要有經驗，其實點入行，有車牌無車

重點係唔好賭錢叫雞

覺得揸車呢行要識人先得
自己一個人唔知點入行

絕對無。反而覺得好值得尊重，用自己汗水換取既都好值得尊重

5.3 噸都有兩萬

屌你老母

睇唔起你嘅人 係狗眼看人低 放心

工時係咪好長

考慮緊跟車 雀巢好唔好做

yes 其實真係冇幾多人真係睇唔起地盤佬
最緊要係你點睇自己
個陣我係俾身邊啲意外嚇怕左，同埋覺得唔滿足於此先走去讀番書
然後家下仲搵得少過當年

我之前都係跟車 好明白樓主心情
放工努力學樣手藝轉行啦

唔難入，facebook有幾個運輸群 長期都有人開post請人

最緊要唔好放棄自己 工可以做住先
你有hd 考政府工又得 學份手藝又得 你知自己唔會做成世咪得 #ng 放心唔會到踩你笑你嘅說話 香港人之間係要多啲愛

高人工過大把文員仔

無計架啦 你呢D社會垃圾咁就一世
想有啲人記得你 做D轟轟烈烈既野啦
例如辭工出黎做義士 永遠擋係最前面

無車掂 除咗學車掂過

冇做好耐 轉左工程

Ching 讀邊科

做緊倉兩萬幾

marketing

有無咁好搵, 而家本地物流業咁差....

咩倉有皮幾

50 k 有小小誇

大物流公司 圍番一年兩萬中左右

做咩工作都好
對得住良心已經好叻
或者你生活艱苦，但你無好似黑警咁埋沒良心
你無論做咩工作都值得人尊重
加油💪

做警犬

Oh i see